往調景嶺線都著白色衫既人

往調景嶺線都著白色衫既人
九龍塘站上車 都著白色衫既人咩心態

著左黑色

黑色其實型啲 應該著黑色

黑色衫吸熱之餘又惹蚊

去紅磡轉巴士